夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！
不過我聽日放假

聽日翻工

收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦

聽日返工

聽日返1點呀屌你

傻閪 要返工呀？

正廢閪 快點訓

早點睡吧

都要訓！！！

放假

都要訓wo

唉

唔訓

都要訓

做咩

點解

返半日啦傻鳩

你呀？？？

就考dse 放假又有咩用呀 屌

難得假期

都係要訓覺

U

好撚慘情 24/12如果無分手係3週年
而家個ex都拍左兩次拖係外國讀緊書
我仲係香港溫dse
諗起就訓唔著

放假呀傻鳩

a0幫你唔到

訓下覺好過

我屌 咁你聖誕節慢慢返工啦

訓啦渠頭

放到27 你慢慢返啦傻鳩

廢青 唔需要咁早瞓覺，好悶

你訓

飲緊酒

聽朝返工但係唔想訓

我屌你個嘴

咁悶咪訓下囉

返屋企訓

點解先

屌你個廢青原來有翻工

吹呀？？？？

唔眼訓囉

搵左未

打鳩晒你地全部人

但聽朝會累

唔話你知

飲酒啦你

肥仔好撚好打？

關你撚事 唔訓 吹咩

Ok好打

夠膽出黎隻dup

肥仔都有波 但佢冇

訓你就訓啦撚樣

邊到等？

將軍澳

關你撚事

即係未la

洗衫板打撚死你

屌你老母呀女神

係我格離

巴打come on

依家就係將軍澳

有女

我好忙

成班人

打佢老母啦

雜交

Come?

聖人mode留名

聖人都要訓教架

屌你老母

打個j再訓

一齊？

打完現家沖涼

唔預埋我